差啲同roommate發生左關係。。。

我本身係大學住宿舍, 同個roommate都幾熟,
平時有咩開心唔開心都會同對方講, 又成日會一齊出街, 都算係好好朋友.
雖然佢係幾靚仔同算係我鐘意果type白淨大隻囝囝,
但我一直都冇同佢講我係GAY, 廢事嚇親佢.

事情係發生係噚晚, 我睇緊我其中一科成績果陣.
我見到我個grade好差, 同我預期既差好遠, 唔開心到差D喊出黎.
佢係側邊見到我咁所以就行埋黎安慰我,
我亦同佢呻左好耐, 傾左成兩個鐘都有.
最後佢見我心情冇好轉返, 所以就搭住我膊頭同我講:
"你同我好好訓一覺, 聽朝心情就會好D架啦"

我聽完佢講就去左沖涼, 但心入面一直諗住點解佢會叫我同佢訓覺,
仲話訓完心情會好, 唔通佢知我係GAY所以想肉體安慰我?
到我返到房佢已經係床訓緊, 我猶豫左一陣, 懷住有少少興奮既心情上左佢張床,
揭開佢張被果陣仲感受到被佢體溫溫暖過既空氣.
我靜靜地訓係佢側邊, 望住佢既五官聽住佢既呼吸聲,
仲忍唔住攬住左佢.

點知果一刻佢突然醒左, 仲問我係佢張床做咩.
我反問佢唔係叫我同佢訓覺咩,
佢先解釋話佢意思係叫我聽佢講自己上自己張床訓覺,
而唔係同佢一齊訓覺.
我聽完好尷尬咁上返自己張床訓,
原來一切都係我會錯意, 搞到佢依家好似仲懷疑我係GAY咁,
究竟應該點算好...

0/10

仆街你明顯係gay

10

但我一直都冇同佢講我係GAY, 廢事嚇親佢.

我係

得啦得啦 做人踏實啲啦

偷post

白淨大隻囝囝

有冇圖

無甜，0分

笑撚死

成為密友大概總帶着愛

今晚灌醉佢埋牙啦

都差好遠喎師兄

冇互射零分

我鐘意嗰type白淨大隻仔仔<-示意圖？

一陣就會見到你roommate開另一個post講啱啱差d俾roommate雞姦了。

笑到我。。。

女人唔好扮gay

樓主咁大隻
成日跑步游水踩單車
點解唔試下夾硬嚟
佢應該反抗唔到

含一次未知

Gay post

差少少

我0

夾硬坐

死gay佬

2020啦，開放啲

樓主中度弱智

睇到扯左

這宇宙 這種深情根本虛構 失了足 才會跌落你的地球

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事 你沒有共我踏過萬里不夠劇情延續故事

我入到黎.gif

邊有差啲 差好撚遠

屌你老母你呢d 死gay 佬咪害人啦

我今日行街都差啲買左部林寶
想買 係差啲錢姐

係，大家都係差少少

請尊重LGBT🙏🏿

一向沒當這好手足女子🚬

我都想有個咁樣嘅roommate

作得幾好笑， 8分

師兄不如我哋part房？

🌈

點解要尊重。。。

能成為密友大概總會做愛

我都唔想

屌你老母收皮啦

成個傻鳩pr咁

下圖黃到仆街

上圖唔係？

我講髮色

好色情...扯撚左

我講面色

上圖有滿州基因勁白

逆插菊花

似滿洲八旗兵後代

佢姓愛。

幾好笑

無食調情朱古力，0分

樓主係死基佬

一早都feel到你想屌我架啦
原來真係gay
我呢幾日就會quit hall

拉

出櫃再通佢櫃吧

0分重作

你都食得幾偏

屌 原來就係你
行開喇死基佬 同你friend少少就黐埋嚟
你知唔知嗰晚我發惡夢都係因為你冇喇喇攬我
我諗清楚架喇
再係咁落去容乜易比你老強埋
已經申請咗轉房 遠離你呢個基佬

差好遠先發生關係喎

下次可以互射

死基狗快啲死咗佢啦

香港法例係冇強姦男人呢樣嘢得非禮

你到底明唔明咩叫「差啲」

0分 重作 冇是咁的

得張垃圾示意圖就咪開po

lm

長年在駐守縱未夠運氣開口
暗中傾慕你也是我有的自由
連眉目也生銹
如忘掉了色誘
才能橫越幾多春和秋
還是覓籍口借着醉前來失守
然後可推卸當做霎時的荒謬
凝望白雪積厚
懸念聚滿污垢
情懷還是鎖於心內更清秀

佢講「同我瞓返一覺」個「同我」唔係解同佢一齊瞓覺，而係同我做啲野嗰個意思囉😂😂

你同我扯

一齊食朱古力

知唔撚知咩叫雞姦？尻你老母死基佬，以為基可以打撚橫行呀？

波台狗唔好吠

抄高登野？

我知道大學有個地下gay soc 不防去睇睇

無歧視gay佬
但你地成日用同性身份抽水賤撚到
調轉roommate係女 報驚拉鳩左你啦

樓上

拮屎忽好呀

你拉我好好訓一教， 訓醒就無野。

我差啲同你老母發生關係